其實咁多科，補通識係最唔 make sense

補過1個月 Cost小姐已經覺得係9up，見到Tung sick 機械人呢啲咁嘅玩意真係不堪

最後裸考拎4，用Common sense 答

冇補拎4 不過考前一日睇人地d補習notes

都唔知通識呢科開黎做乜

曬錢

點解

試過補某名師，學咗唔少呃學生妹蝦條技巧

哈哈哈哈哈 各位同學我學上堂喇

Hi 銅鑼灣Live班嘅同學仔大家好

把笑聲好煩呀！勁過 May 姐

補Oscar ma最抵

LS其實唔需要補

啪啪啪！

考試前一日先望notes
最後4

係啪啪

Costa

正常做過下d題目再加有腦入去答都唔會炒

天之驕子

通識最多9餘明明d題目同history有d似，但就係要開科新嘢出黎

利申裸考3咗

Wow
你好有資格批評通識呢科

其實最有批評呢一科係lv1

我先係天之驕子

Keith leung 呢？

鬥9up同睇運氣

其實去補LS 係補d乜？例子？

純粹炫富

你係天..天天...之之...之...之驕驕驕...子...

通...通通..識識...

補過om條淫蟲
佢會教我地界題 同比d答得好既例子我地睇下咁
同埋做完卷可以比佢改 都唔算完全冇用既
不過呢科算係最唔值得補既科咁解

補習其實都係補心理嘅姐 補完安心啲有咩所謂
利申無補

OM唔識射知識，邊有keith 囝咁正

冇補係精明消費者

通識都1/u既人其實不如諗下自己表達能力係咪有問題啦，正常點都有2

利申：裸考有5

我屌

玩鳩所有人
學生、老師、出卷、改卷...

第一年4 補左2個月141 第2年變3
唯一一科係跌grade

其實啲答案正正常常唔少字 用common sense去答就會有4

冇補拎5
不過操得多 最重要係俾老師幫手改要明自己邊度不足
可惜資質麻麻係上唔到5*/5**

真係冇乜需要補 補左可能仲亂

Btw見到costa個樣已經唔知點解由心底裡寒岀尼

認同比老師改完知道有咩不足好重要
利申 冇補5*

好撚威

冇補拎5**
其實真係睇common sense同論述能力